「抗鳩拉運動」遊行路線如果係旺區，政府鳩拉就等如幫手加速經濟攬炒

遊行路線如果喺旺區
政府鳩拉就等如幫手加速經濟攬炒
相信有行過尖咀海運嗰頭都知星期日已經少人過閪咁
政府出到鳩拉絕對係七傷拳
依家要做嘅係加大政府鳩拉成本
以力打力 傷人自傷

上季度零售數據已經再跌兩成
唔好諗住零售還零售 對其它行業冇影響
零售收皮最後條數又係回歸地產商
依家政府想玩批不反再鳩拉絕對唔會係冇成本
仲會成為令到經濟攬炒加速嘅原兇

黑警出到七傷拳對付運動
即係同出面某個POST所講嘅一樣
政府覺得已經冇條件再磨落去
需要盡快解決
而根據時間表最合理嘅推測就係
政府希望喺農歷年之前
遏止所有遊行示威活動嘅參與者
再喺接近農歷新年嘅時候唔批不反
造成回復社會平靜嘅假像
俾商界喺農歷新年回血
從而淡化黃色經濟圈對支資嘅影響
再靠農歷新年嘅消費數據去證明社會運作暢順
令示威者覺得所有行動都不可行
而令運動完結
呢個亦係我覺得點解最近官媒同狗官出盡奶力都要唱衰黃圈嘅一大原因
就係為咗淡化黃圈對支資所造成嘅影響個形像

除咗喺旺區遊行一定仲有更多方法
希望大家集思廣益出多幾招
既然依家係處於政府急我哋唔急嘅情況
理論上係更加可以有空間去思考吓點令呢場運動更有效

推

第一次旺角 第二次銅鑼灣 叫唔叫旺區

攬炒！

香港政府都玩加速主義

和你shop

經濟攬炒 唯一出路

其實依家最大嘅問題就係政府無論做啲咩市民都好似視而不見，繼續返工
初初啲人不斷講攬炒就係因為呢個心態問題
所謂針唔吉到肉唔知痛
個重點係香港社會真係好搞笑 可能明明之前嗰日拉咗超過100人 甚至可能死咗人 第日啲人都係正常返工完全冇事發生過咁

各位手足，同意與否，請聽我一言，睇哂佢，Spread出去

我P牌推唔到 唯有咁樣推比大家睇

横掂都要去，梗係去旺區/遊客區

各位手足，同意與否，請聽我一言，睇哂佢，Spread出去

我P牌推唔到 唯有咁樣推比大家睇

既然大人都驚企前線 驚比人拉
咁就快D令到有工會聯盟既出現 建立新勢力 配合埋黃色經濟圈
將呢場抗爭主導 交返比大人去做
後生已經做得太多太多

銅鑼灣嗰獲已經好撚大鑊, 拉咗好多無辜嘅人

Pish

五大訴求 缺一不可
解散警隊 刻不容緩
振興黃色經濟 拒絕幫襯建制

政府正用盡一切手段迫企業歸邊，為示威者樹敵，為求社會各界與抗爭人士割蓆

同時黑警透過非法濫捕，圖阻嚇港人和平表達訴求，損害港人自由，有違基本法28條原意

比你捉到便衣狗係為咗養成捉鬼文化

唔好唔記得831幫警甴殘殺手足兇手

齊心祝福

今年仲有無年宵花市？

拉埋d大陸自由行

岩呀，仲要大家唔洗著黑衫彩色戰隊
要做到和你shop嘅街頭版

Agger

撚狗都要痴住班藍屍同支那遊客撚

捨得開花未？而家好似時光倒流返運動初期咁

同意，著名購物區全部搞一次和你shop

尻拉先好，一黎拉到港豬/藍絲已經好，二黎班和理非拉完分分鐘變勇，同埋佢每次100 100咁拉，好快個個有保喺生，根本先好

大家幫手推一推, 飲食業登記功能組別

但我地邊到有人冇成本俾佢9拉

千其唔好搞星期一至五, 4點後既中環
ibanker拍埋牆, 第二日邊個睇住個市?

街頭版
咁咪等於搵手足做餌？
就算有遊客被鳩拉，但一定有手足同時被咬

咁情願做和你shop商場
最少商場會閂門
做到經濟攬炒

有道理

禮拜五講座，手足們唔該幫推置頂

【行動post】【吳敏兒和你組工會】1月17日（五）

睇下我user name 叫咩

文宣材料唔應該只局限於「紙」

邊有商界會諗住喺農曆新年回血㗎⋯⋯傳統淡季係正月成個月

g持

拉埋自由行囉，受硬唔受軟

開始BAN遊行

銅鑼灣封路嘅話，根本影響唔大

我

要

攪

炒

推 行動post

攬炒

係時候民陣吹雞第三次九龍大遊行

up

Open flower